25000熊準備說再見

要唔要再買上26000?